突發 楊冪黃到仆街！！！！

楊冪女神 我成日睇你作品架

不行 我有老公

剩係諗起我有老公

不得了
要打返個J先

手足

原來一直怪錯咗佢

link？
我又想回味一下

頂一下

-我想做佢老公

五大訴求 缺一不可
光....

離左婚啦

我成日睇佢依套作品姐

希望佢拍新一套

不行 我有前夫

我有老公

又要人做順民唔好理政治，又要有政治敏感度 想點

嗚嘩

人地宣傳緊五一黃金周呀
黃絲自作聰明

演藝代表作

五一黃金周 就係慶祝我地反送中既節目來

係好鬼戰鬥格

又黑衫 又51

十一呢？慶祝光復到香港？

黃到

臭腳

以前 pornhub 有佢套 deepfake 係幾好J

你又知？

應該假波

十一我理撚得你舉撚埋腳指 關呢單野咩事？
自整個稻草人出嚟打

想聞

笑死

知唔知邊個屌佢

臭先正

我有樓供

這不是gd???

冪冪係幾正

割手指都唔掂

佢支持新疆 又支持香港

好JOJO

等一下 我是港獨

wowow

好似係無用DOM同射係個肚度

二五女

依張圖堅？

大家明的

影片一出，網民議論紛紛，指片中女子「娃娃音」與楊冪相似，輪廓驟看亦有點像，可是影片只有該女子側面。亦有網民指出，楊冪曾剖腹産子，但影片中女子腹上並無疤痕，且片中女子左上方鎖骨及右胸上都痣，與楊冪不合，身材亦明顯不同，故影片主角屬楊冪機會甚微。亦有網民認為，這條疑似迷姦影片，有可能是在2014年發生在溫州一宗迷姦案，當時報導指受害人長得酷似楊冪。[18]香港網民得悉「喜訊」後，立即呼朋喚友，且討論片中人是否楊冪

等依沙

十月一個日黃絲好多報捷，聽講佢地當呢日記念日有慶祝活動架喎，唔係你估點解香港政府連煙花都cancel 曬
你唔係呢日參加左慶祝活動下話比公安知當你黃絲都似，今年唔好啦
利申：藍

Push

由佢有老公開始已經決定佢做咩都唔反

片：

無片點討論

支足

其實佢應該真係唔想

我入到嚟⋯⋯

無晒啦
而家乜正片都無晒

呢度有片

等一下

睇唔到

國安法行動未

白淺上神❤

呢個得

點先屌到佢

阿阿阿

不行我有老公

小粉紅快啲抵制啦

識佢真人
佢真係黃
唔好推

禾友撈攻

唔似樣喎

其實 呢啲文章 心態係乜嘢, 自high? 冇嘢再可做唯有做啲無聊 文章 當入左一球？

開post比機會大家回味一次 我有老公

留名

巴打你聞支那雞 唔係呀嘛

我以為有底褲睇

睇唔出咁大波

佢出名大波

黑警還眼

玩咁大

巴打
聞返bell

你知

楊冪黃到仆街
條底褲

好耐冇見佢了

啊

Jojo pose?

五 大 訴 求
缺 一 不 可

手足!!!

啱啱睇咗，仲畀人呃緊

睇過片 應該真

元素週期閪

佢真好睇唔少日本漫畫
可能真係有睇jojo

咩叫政治敏感度不足，港獨就港獨啦，幫人開脫

你去救佢啦

多謝支持呀 🤣🤣🤣

真手足黃到出面

可以睇楊幂了。

我要殺死吸精瓶呢個仆街

深黃

手joke

同路人

睇來中國唔可以有五月一號，一年又少左日

楊冪證實了這消息

一直相信佢

🤞🏻呢個手勢咩意思？

認真 係個樣相似既女女被強姦嘅流出片

我要殺死丁力個仆街~~~~~~~~~

你唔講我都唔知

段片條女好似肥啲，楊冪應該幾瘦下

嗚呀
可以盡情J佢喇

繼續幻想吧

佢比大陸搞完，緊係反共啦。

國安處？

唔畀粒痣脫咗
或者平時搽粉遮咗咩？

願榮光歸香港

平心而論 大陸妹來講佢算係唔錯

我沒老公 你可以xxx我了

扮藍！扮藍！呃藍圈！

睇相個樣假到仆街喎

人造人 18號

個鼻一睇就知唔同人
仲以為禾有樓供係真嘅添